女仔擰轉頭望你個一刻係最性感，成個世界好似圍住佢黎轉

嗚阿真係太犯規啦

咁嘅質素 拉

收皮啦盲就咪上連登啦

肥妹仔個肚腩

樓豬 - 美極代言人

好性感阿

哇屌 豬然回首 唔拉唔得

收聲啦
好好笑？

幾正

我未來老婆梗係正

可惜美中不足，大腿內側有條疤痕

樓主係美極家

又想黑？

你幻想症都幾勁

我係咪要笑？

你賊喊捉賊
特登po出嚟黑

得罪講句 靚過梁凱晴幾條街

我咁愛我女友
你條傻鳩一日到黑淨係識黑人

你係呢個post除左我之外憑良心講野既人

講事實

連登係咁弱智
肥=唔靚
明明肥都可以又靚又得意

趴係到然後擰轉頭望你.

躝啦屌
洗眼先